外媒：阿里巴巴和京東已擱置發行ＣＤＲ

《經濟通通訊社３１日專訊》據《華爾街日報》報道，中國政府６月推行ＣＤＲ，意圖吸引新經濟企業到Ａ股市場作第二上市，但監管機構對此的熱情已極速降溫。報道引述知情人士稱，阿里巴巴和京東均已擱置發行ＣＤＲ的計劃，而相關官員們亦擔心股市疲軟，無力吸收如此大規模的股票發行，進一步吸乾Ａ股市場資金流動性。（ｅｙ）

又話取代香港？

無香港比你吸錢 (吸港豬錢), 一早支爆左 9 世啦！

發嚟香港啦，有港豬幫你埋單

隔離財經台已有一大班見支那股就狗衝既豬

內地資金已走出世界 非常有遠見同眼光